呼籲 8.5 全港大罷工！！

仲唔出黎等幾時

你話你怕死怕乜怕物唔想出黎，咁罷工拎日假 做到啦掛？而家病都唔比咩？又唔洗你露面，又可以叫做略盡小小棉力。

眼見公司朋友同事有好多都會屌個政府無能，話200萬大遊行政府都唔撚回應，睇到近日新聞又話黑警可恥。
但，屌！尋日出消息話今日車長罷工 個撚個驚到乜咁，又話死啦點番工啊，佢地真心係驚。屌，有冇咁撚大責任，有冇咁撚奴性鍾意番工？你話做醫生就話 冇左你真係可能救唔到人姐，平凡打工仔一個 真係驚閪咩

大佬你有一日半日係條街200萬人和平行街，有咩好怕，一於當你透明。
但如果，
起碼嗰200萬人都肯8.5一齊罷工，我相信真係可以開始令政府覺得事態嚴重。先唔好話你份工你公司影唔影響到政府運作，做咗先。十間公司影響唔到，一百間一千間一定影響到。
一句講晒，前線用條命為你地出黎同政府抗爭，你輕輕為佢地付出一日假期even一日人工，得唔得？如果你呢樣咁小事都做唔到，將來萬一真係抗爭唔成功，你無資格出聲。

醒覺未？
FREEDOM IS NOT FREE

支持樓主
樓主咁有心
大家cap比親朋戚友一齊罷工

Pish

全面文宣 全世界都要知

推

屌你咩仲等8月5

8月5日全港大罷工

Push 收集多d文宣圖share出去！！

1

2

3

4

5

要配合集會先有效

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

8月5日全民罷工！！

我一定到 到時見

要塞埋地鐵先有成效

繼續推

推到8.5

全港罷工！！！

pish

打工仔表示支持

push

推
8月5號大罷工

8.5見

8月5號大罷工

推到8.5
唔好會借口自己

[突發]香港新challenge

唔好猶豫
8.5全民罷工救香港

叫埋同路人一齊罷一去集會未

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

我係香港人，我願意罷工

全民響應85罷工
光復香港 時代革命

we are hongkongers.

機場係三罷既最佳地點

加油!

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

Push

唔該
罷工唔係一日！
罷一日同飢饉三十無分別，唔會威脅到港共政權
第二日又所有嘢照常嘅話，有無罷過係無分別

.

罷工去機場旅行好唔好呀

推推推推推推推推

再推

我地可唔可以參考韓國1987既運動方式

推，香港人8.5大罷工

對

非前線要做多步

呼籲左好多同事果日拎AL
結果搞到公司果日唔扣假比我地去
利申：外資公司

倒不如…

乜嘢倒不如，名照sign，工都要照罷

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8.5大罷工

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

85 罷工

我覺得派傳單威力最大
612 都係派傳單做到出黎

8.3同8.4既行動應該集中火力宣傳8.5罷工

pushhhhhhhhhhhghhhhhhgg